突發 民陣星火等團體想拎黨鐵cctv

求當日係太子站既人幫手

推

Push

求幫推

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

推到有受害人出黎

懷疑消防一早知道有人死左

九月十三日前不答應五大訴求，行動即時升級

pmpm

五大訴求 缺一不可

831 太子站

721 811 831

push

照推

太子站！

推

P牌仔求推：五大訴求可否暫援幾日，釐清831黑警疑打死人時間，人證會隨時間被滅聲，物證會被銷毀，刻不容援！

企出黎啦香港人唔可以屈服係不公義社會錢我地可以夾比你

同你地講
中共點樣拉人黎保自己
1.俾錢
2.手上有你痛腳
所以目擊者講左之後應該有藍絲出動黎踢爆佢
造成目擊者人格崩壞，所以我地係一定要信佢

幫手推

除咗黨鐵 有無機會拎埋係其他地方
影到所有黨鐵出入口嘅cctv
如果真係死咗人佢地都要運走
到底去咗邊

［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

推推

黑警封站就係為左消滅証據，你估CCTV佢會溜咩

太子站

心靈受創唔洗在場 個個前法庭書記都係咁告一哥
不如直接搵個個前法庭書記

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

Push 推爆

流料放假POSTER 我屌你老母

訓唔著幫手推

根本記者離開後太子站內發生咩事先係重點
咪比林鄭spin走！

根本記者離開後太子站內發生咩事先係重點
咪比林鄭spin走！

根本記者離開後太子站內發生咩事先係重點
咪比林鄭spin走！

推 還原當日真相

連圖章/水印都冇
點信

721831

手足fc過係假？我以為係真先放上黎，如果係假的話我道歉先，我無fc好係我唔啱。我啱啱有見到另外一個post都係推緊呢幾個number

拿
個POSTER就你搵返黎
無理由要我FC係真定假
你不如你講你個SOURCE係邊
定係你自己造出黎?

推！我要CCTV ！！！！

咁就唔係我造出黎既
係有個朋友send比我
我信得過我個朋友
而且我見隔離post都有呢幾個number
咁我就無去contact星火佢地fc
呢排多流料，大家都緊張
而且今次件事緊急
我一時心急就無fc好
你又唔洗一上黎就屌我老母
屌我老母都唔會對件事有太大幫助
你上黎就話流料
然後又同我講無理由要你fc
即係你都唔肯定係咪流料？
咁做咩屌我老母呢

d電話係真, 可以入紙攞cctv都係真, 充其量話唔係呢堆組織自己發起, 你有咩不滿

推，一定要拎到

推有用post

最不滿係個標題與poster 不符

你一上黎就話流料
鬼知你原來不滿緊個標題咩
個標題都未錯得晒
假設張poster係真
民陣自己無辦法直接起訴
叫受害人聯絡律師起訴
其實咪即係佢地想拎黨鐵cctv
想拎係講緊個intention
而佢地如果真係出左咁樣一張poster
即係佢地真係有呢個intention
想問有邊到有大錯？

推推推

推 揾法律巴打幫手 要錢可以籌錢

Tui

其實如果搵教大個會長出黎得唔得

不如咁樣
邊個拎到
分享俾想要既人

上

Push 太子站手足出黎啦

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

可唔可以聽日登蘋果頭版？

其實啱啱有人話我放流料
我而家向星火民陣確認緊佢地會唔會幫助831民事訴訟既案件
所以唔好登報住
佢地回覆左睇下點先

[緊急] 尋人! 求太子站內出現既人!! 得返兩日咋!! 831

[核彈]我地仲有公眾知情權迫狗鐵公開831 CCTV!!!

呢個point呢？

Five Demands Not One Less

其實擺到明上面段嘢就係普通呼籲
下面嗰幾個電話number 就係純粹畀你拎嚟攞法律意見
但絕對唔代表係民陣同星火發起

Push
831 真相要水落石出，就係等緊你哋企出嚟呀

係唔係佢地發起唔緊要
佢地肯幫肯接就得
因為民事訴訟最大問題係錢

屌 仲以為醒左自動波做野

點解唔搵尋日記者會教大巴打呢？

極重要，831肯定有死人

Pish

up

推啊

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

會唔會變咗行路軌自爆？

幫推 希望見到真相

推爆佢

831CCTV

除咗太子站CCTV，
有無人組隊問埋油麻地至美孚沿線地鐵站出口附近舖位的CCTV
可能有唔少舖頭CCTV會影到地鐵站出口，有助重組發生咩事
如果係有良知的小舖有機會比片

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

如果受害人咁耐都冇搵星火，真係抵你地比人打呀

推推推推

終於
快推呀

推呀

pish

今日風向:鼓吹手足自殺 犧牲好有用 當死者係文宣彈藥

幫推救手足

推啊！！

推到有cctv

快快快快快快快
我們要真相

推到有CCTV!!

推佢老母

可唔可以透過星火同盟同民陣既律師去做呢樣野？

推撚爆

太子站手足

求下你地企出黎

唔好開心住，有傳言:
"根據規程：要撤回就要喺二讀程序中動議撤回，大家要留意，政府出嘅動議係唔使經「分組點票」，即係話，若果復會後，呢條條例嘅撤回動議喺「地區點票」下被否決呢，即係會繼續二讀

香港人，我地冇贏過，唔好比條佢呃到

而家應該係中美貿易戰，中央開始驚，所以要做d野比美國睇，但要留意林鄭只係動議徹回，到時議會上會唔會班建制派又否決動議，互扯貓尾，好難講！"

毒蛾分分鐘彈弓手
※※※※※※※※※※※※※
求連仔改版
次次入到連登，有好多大量重要訊息沉底，訊息太多，亂到睇唔到。依家打緊仗，重要訊息對任何人都很重要，是時候改版吧？訊息混亂對手足無好處。
如加“克警戰術分析(知己知彼)”、“向高官致意(高官咁好，要做返D野回敬佢哋)”、“黨共小動作/陰謀背後”、“國際文宣/頭版團”、“發夢戰術”、"發夢裝備"、“夢後感想”、“夢後檢討”、“訓得唔好區”、“文宣空間”、“和你飛活動空間”、“和你衝總部”、“勇武有野話”、“官媒/紅媒清算車”、“狗嘅黑材料”、“戰場最前線！”、“對應藍絲/鄉黑部落格”、“戰區好人好事”、“識別鬼踪”、“被捕回憶錄”、“地鐵巴士遇難記”(名就是但改)

每分鐘，有一百幾十任何人放野上嚟(我係狗就放垃圾訊息，而且狗有一群十幾個都夠死)，咁真係唔係辦法！最要訊息分分鐘等下世先睇到！雖然好煩重，可否搵人做管理員必要時轉訊息到適當地方！
亂對我哋，對前線好不利！
我一時, 不吐不快,不喜勿插。
不妨考慮下，幫手推下....或改改內容然後推，推到連仔改版

612 721 831

民陣星火好波

急推
求大家企出來

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

831

查清真相！

推
請當日係太子站既人岀黎
幫手拎港鐵cctv

推呀 無時間

推
唔好放過尋求真相機會

我認同要拎cctv，但可唔可以唔好用呢啲誤導性的標題

出嚟呀

幫推

咁多人比人打都冇人出來?

廣傳

推 push

推。

推，但最怕狗鐵已經毀屍滅跡

求下831既人企出黎

我地要片

推呀!!!

9月7 機場交通壓力測試#2 切記坐車都已經做到同樣效果 唔洗做多左落車set rb 夠車手 夠人就可以成事 如果真係塞左一段時間都塞唔到就一齊落車set rb啦

9月8 美領門外集會 支持美國盡快通過香港民主人權法案

推push

推推推推推推

831！！！！

推
光復香港

林鄭 黑警 冚家剷

有原告才有被告

求當日係係太子站既市民幫幫手

有無識當日被打果對情侶？

推831

即你有人打去就幫你搞定點？

Push ar

9.7 機場
9.8 美國民主及人權法案大遊行

我要831真相

教大會長得唔得？

Do it fast

推， 要快

快啲呀

推！

受害人家屬分分鐘唔識用連登

星火，民陣吹雞，推

日日都要去送花

tui

求下在場人士幫手

其實有冇黑黑高手可以黑入黨鐵系統去攞條片㗎??

求下大家

求求大家挺身而出

612 721 811 831 903

Anonymous

TUIIIIIIII!!!!!!!

要片

pp

人命關天

真係唔好怕，全港有良知既人都會企係你個邊！

一定要啦

點解冇人出手呀

推呀！！！

推到申請禁制令拎CCTV！831

Fight for freedom, stand with Hong Kong

預佢唔俾都要迫

呢個一定要推

。

黨鐵急起上來可能會洗左d片/可能已經洗左
天網灰灰，唔想做共犯既黨鐵員工快偷偷backup條片
為份工做殺人同謀，你覺得值唔值，良心過唔過意得去

推
希望有現場巴打願意勇敢對抗暴政

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

佢唔攞出嚟的話，趕人走封站咁耐在站內做嘅一切都屬最恐怖同見唔得光嘅野

This time push

推呀，點解一個人都唔出離

前線和理非街坊都有上連登嫁

721
811
831

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

唔止太子站, 拿埋荔枝角站, 同埋附近商戶黎對證

推啊！！！！！！！！！！

快啦 時間無多

fb 都share

推

人格謀殺係中共常用把戲

Up

佢應地幾時攞？可以去聲援
一定要查清真相！！

cctv

幾時先有人可以企出黎 好驚真係有人死左

推 有冇最新消息

求下當日係現場嘅勇敢發聲

，

上啊 psychiatric illness

叫人係fb/ig/Twitter share呀
淨係連登講唔夠架

一個都不能少！！！！

黑警, 還眼

快

推！！

擁

快推

將眼中釘妖魔化 再等人民批鬥佢地 唔信佢地
呢點真係佢地最識玩
中國代表有達賴 劉曉波
香港代表有泛民同年輕一輩較出名既政治人物

好重要，推

一定還原真相

p牌 推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推呀, 唔為自己都要為其他市民, 一定要還原真相呀!!

還原真相

一定要拎到呀

推
血債血償
五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可

加油星火

推到有cctv啊

推到有831目擊者

推到有cctv!!!

推呀屌

推呀屌 現場既人做少少野啦
有咁多義士被人打

成日都有POST話自己係黨鐵職員乜乜乜 出黎講野未?

龍小姐可唔可以幫手

如果行得正企得正點解死都唔肯拎cctv出黎先

推 不分化 不捉鬼

P牌照推

tui到有人出黎

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

再盡快呀

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

求

法輪功咪係囉
出盡奶力邪教化

借個位

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

612 721 811 831

P牌做唔到野，其他快啲推去熱門

pushhhh

如果係咁 人人都可以係非直接受害者（？） 因為好多人都有睇直播 令人心靈受創 咁樣？

好似話仲未有人搵佢地
但記者會都有兩個..
唔知宜家點

怒推

出黎啊

from Don't 謊日報 ✅

最快兩日，黨鐵就可以刪除cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400